想高價入手少男初吻

想俾乾淨嘅嘴仔錫。。。
有無巴打獻出初吻？

今日既初吻

做咩啫喱

幾錢？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌

笑撚左

好啊

餅餅

港女

即刻後悔

How much

哈佬

你值一蚊

要個魚柳bell就得 幾日無食過野

等等我嘔緊

同求巴打嘅一吻

就係佢嚟

joey

唔益你

唔賣

dllm

我強吻你

丁番返熱先好比我

依個倒貼也不要

我跑

邊個nice時話

me ok?

坐熱佢

你跑唔郁

free ok?

3000USD

我有咁多使鬼買你

對腳長過你啦⋯⋯

收皮啦 又話高價

星期三去港女集會

你肥啊嘛....

都要睇質素

多謝大家咁支持同保護本絲
受寵若驚了

Fit過你

醉愛港女
D仆街狗恰鳩港女

肥仔

恰鳩妹妹嗰日拉咗有個好靚女...

相比之下

對波大過你

俾我揸吓係咪

D仆街狗一定抽女非禮

但係輪姦輪成晚嗰單吹大咗...
雖然真係乜都做得出

ok

來吧

send相去chilunsinkongnui@gmail.com面試先

不了 怕你唔同我做朋友

你試吓search mafaone

do u like 玄米律師?

做朋友都以貌取人好極有限

原來佢係鬼佬來

yes但做咩

我怕你有非份之想 我地做朋友算啦

我唔識點同女毒講嘢....

點解我之前見到個唔係依家無咗

吹water姐 聽日返工又訓唔著

我有男神我好專一

唔通你見到嘅係真身

我都準備要瞓但未眼瞓

你以貌取人

少男都會口臭架

鳩硬蛇

i don’t agree with you

唔係 佢地小圈子自成一個都講埋啲咩手機game我搭唔到嘴.........

自爆link

你點影的

點 化雲靚唔靚仔

想埋堆咪一齊玩下囉

利申 沒有朋友

臭唔臭其次
我要無人用過嘅
我有潔癖

-.-咁係職業影響樣貌

我錫過自己隻手

....毒撚邊敢開口...

帶他媽哥池返工

隔離後生女唔肯拖我

相中人唔靚

好撚dirty囉

咁唔怪得佢要都好可憐....

訓先GN

我玩過翻版app

做咩唔玩正版玩番梘

因為淨係得妓女會尊重你

nine nine

牛牛圈

好撚on9 俾自己啲屎臭死咗自己
成日唔記得執廁所

你衛蘭？

已經輸咗好多仲落井下石

好撚慘
史上最慘死法
我都係成日忙完一日開app成屋都係屎...

我免費

其實到底乜撚係牛牛圈

其實自己一個都幾好架發夢比狗打柒都唔洗擔心有人擔心

想比狗一槍打死反正佢都唔會傷心

第一次睇

性病

點聯絡？？

係咪財經術語嚟
咸咸圈

....咁又唔好咁灰....會有人傷心架

今個月既初吻要唔要
脷伸:180UP, 靚仔

你肯出嚟發夢
Free 今年初吻

八婆

屌咩撚野事
點解會講我

做乜撚嘢輕度智障？

我哋會喊

做乜鳩

相相圈

靚仔有白色珍珠都要

原來佢都係八婆

出ed will出 free thx

好架勢

自爆拎？

佢又發癲㗎喇

屌你個嘴冇
係個Lin頭有姐

？？？？？

自己開post狙啦好心

TG?

感情台啲八婆好恐佈

星期3集會到時再搵我搵到就FREE俾你

google???

咩自爆？

你擺自拍(唔加filter)做icon先

btw又上熱門
咁...死

你有禮貌啦

終於有痴線post了

here
利申gay

紫色口罩做記認

屌你 唔係你追擊嗰個啊

好心連囝就搞搞佢
成日想我做磨心

500蚊錫一啖 1000打茄輪
咩都唔識 要你主動錫

做乜鳩……

煲底任錫
free kiss free hug

你屈夠未

佢當你condom

飛機

再嘈叫ii神整蠱你

屌你睇様
利申 毒撚

我夠錢買半個茄輪...

咩

我唔睇樣 你擺lin頭自拍(唔加filter)做icon就受

愛情真係好兒戲

飛機又要少男

屌 終於知你噏乜
個post del 左

死基佬

愛情係好玩但唔好玩愛情

？

你自己加油為香港出分力
加油！

一凹一凸唔要男唔通要女？

再嚟多次

你一個唔小心 可能影響佢一世人

我日日用地拖水刷牙,好乾淨

挽牙-.-吾色字

龍fu呀清

兩個男人邊度凹

得500叫高價收 屌你咩

呢到出幾銀？

冇email 了

你繼續啦咁

愛情系好挽。。

c朗is gay fact checked

我中學生嚟

得五嚿

屌原來你個自爆係自爆嗰個自爆

連仔淨係bam左我7日

殺你

終於可以睇下回覆笑下減壓

你地啲垃圾post唔好推上熱門啦
善用不推文回覆

仲有幾粒鍾又要起身返工

1. 不推文都會上
2. 屌你估我想㗎一陣又成班連衛兵入嚟屌你唔care香港
3. 同連囝反映吓啦

好，點送比你

不推文都會上既咩
睇到個標題想打人了

我俾5舊你 快啲攞走我初吻

我一日

唔好撚放鬆啊 無撚得俾你唞啊

驚驚

已收謝謝

我會細力啲踢

早啲講吖嘛 有學生價

之前試過有5毛post9成人不推文都上熱門啲人咪問點解咁都上

咁你乾唔乾淨

夜晚抖下都得掛

如果有，我好快破產

睇嚟你都幾唔掂...

多謝

ok乾

唞？共產黨最想你哋就係唞 24/7都要moon實反送中有關post要唞死返去babykingdom同6299唞啦 我哋連登囝全面政登

五十歲少男岩唔岩
廿蚊一次

依加咩鐘數
啱先出完去咋

帽貢直必

禾哭建籍收幾銀

次次見到個哭建都忍唔到笑

開個價泥
禾地個吻有紅雙喜/中南海味

唔試過點知

Pm ok?
利申:油頭毒L巧驚驚

香港就收皮你仲掛住打車輪

係啊 全香港人唔每分每秒moon實反送中就唔得㗎 唔想睇到個人精神緊張想9up吓都唔得㗎因為香港就收皮你內心幾唔掂都唔可以講其他嘢唔好休息啊唔好唞唔好退落嚟啊

好撚臭...

ok pmed

引鳩me 又話要

又係你個痴撚線港女

打漏靚仔...

又點啊-.-

原來d女幾樣衰都會化妝

屌又係妳why so 痴撚線

我都想要周庭大人嘅初吻

咩意思

又係你個勇武周庭痴漢.....

係勇武周庭fans

中上樣

中上男神

你一日開咁多個膠po想點呢？

痴漢fans

打撚死我👌🏻

我已經剋制咗

夜喇乖啦早啲瞓

cant

初吻有咩好啊

攞人哋個初吻好

瞓覺發夢，你要少男壯男初吻濕吻乜都有

巴打錫錫

認真又man又細心 有次有個眼望落幾靚仔好man咁話重俾佢拎...

中女 不了

我係妹妹嚟🥺

廿年前既野唔好成日拎出黎講啦唉

廿年前三歲

冇圖冇真相喎樓主

好想食fresh grad妹妹

我姐姐嚟

搞到人有陰影啦

i don’t care

今日先一齊放工

佢男朋友唔得閒接？

你唔係以為打擊到我呀

btw齋睇樣似有男朋友

巴打認真？ 我想餵飽你

問咗先ff都唔遲

下 一問就知有企圖啦

咁你咪借啲意問佢個case幾靚喎男朋友送㗎？咁囉

痴線 好撚狗公

新同事都係用on9嚟打開話題㗎啦...

唔做狗公 都仲有好多其他話題既
何況唔洗我打開 佢自己埋黎就講野

好狗公咩咁 我覺得似低能多
咁佢有無自爆有無囝啊

佢錫你

唔識佢 屌佢老母啦

一問男朋友就算喇
唔怪得啲女人成日都話人哋唔係狗公on99

你又知佢叫咸蛋蒸肉餅嘅？

咁可能好奇想知未必係想溝

咁高調餅餅好難唔知

連登大把 唔好話初吻
初夜都有

問人男朋友 同直接講想追人冇分別
我又暫時冇咁concern呢樣野
知道有咪收皮囉 有咩所謂

假設真係有
佢覺得要set防線既時候自然就會講

咁好奇做咩

真係唔記得點問人哋有冇仔

初夜不了 小朋友保留返份童貞啦🙏🏻

邊到
成日俾佢食咗noti 就真

真 冇興趣問黎把撚啊

原來濠b係咁瀟灑🥺

禾刀系處>_<

屌原來上一個係你覆㗎=.=

豬豬餅餅

屌 傾過幾次計 咁易鍾意咩 求其啦

招家姐妹妹<3
我係洗讚小鴨鴨❤️❤️

但答無
之後會話估撚到啦
恥笑

巴打們Pm me

我係吸濕大笨象ฅ ̳͒•ˑ̫• ̳͒ฅ♡

唔排除會嘅
但應該唔係咁問

問有冇拍拖？ 真唔知
反正依家有女

咁你有冇男朋友

唔係成日有女主動搵嗰啲咪會...

（＾◇＾）

一直都係我

唔使錢，一個豬咀就夠

屈撚到

豬豬？
懶得睇

唔好惹開個病

我屌你老母

講真你成日覆我我都有少少心動🥺

學生？
邊區啊

我睇錯濛=.=

豬咀都要錢買㗎傻豬

屌 不推文一分鐘限一次有咩實質作用

熱b 海的幽靈

屈乜鳩
未試過係「追」其實
次次都好自然一齊

「追」=做兵
肥矮柒毒窮悶蠢

秒回豬叫餅餅先

乜病
咁關心我？
你都冇事我點會有

海的幽靈戇鳩架喎

畀你望吓啲綠色嘢休息對眼

如果條女咁答姐係點
當你兄弟？

唔係 只係我買唔到

一紅一藍都睇錯 中女真係中女

唔俾你推囉

識玩

禾刀冇追好耐

你都痴撚線你有關我乜事

收吓把口啦人哋大喜日子

冇人叫你疊字吃醋牙

同你一樣

而家係唔俾我唔推

新地冇晒咩 三間喎

費事答錯俾人笑

有左？

啲女係鍾意就自然會搵你傾
睇化了

有 叫真名 即刻暈暈地

我哋咩過

恭喜一對仙人

你用呢個功能就唔俾你回 好似係

點答錯 mc 咩

打丁都唔好諗我thx

連登啊

你咁靚仔 實睇化啦

聽日印張4r 先

如果問嗰個係串串貢 frd底
答有 就俾佢笑扮有仔你都會有仔
答無 就笑估撚到

Yes 戴眼鏡已扣100分

點撚樣疊啊 女女啊？

fd底左就是撚但啦

笑到海豚音都出埋

咩年代

靚仔問同毒撚問呢

所以咪話你冇

小器

海豚音靈

推返正經嘢好嗎

傾吓閒計咋 俾少少自由

一樣

4點感情台喎大佬...

你女朋友新名？

有 但係煙鏟 ok¿

唔好意思呀 請問你嘅海豚個豚呢
係咪日文黎架？

好尷尬
正常都問唔出口

煙屎牙no

上曬熱門啦，聽朝一早正經野又沉曬

你幾時猝死

你男朋友都幾忍得喎咁

係我

所以咪問都係玩吓

好心咪閪捕住個熱門啦

你無機會睇到

沒秒回瞓鳥

abc係我係我

我都快

查實上熱門關我乜事我有推出面啲post嘅同時都可以偷雞放鬆下掛 去返cc台咪睇晒重要post囉...

正經嘢要
不過咁夜就真係冇乜所謂嘅

知道自己小器先會所有嘢收埋喺心谷住

躝啦雞蟲...

我無眼睇你

明知有五毛帶風都淨係睇熱門既人唔死都冇用

我係處男

88 加油

22歲a0 得唔得

會猝死架

u女

發覺連登好多22歲...

有眼無珠

咁你死先啦

楚楚？

拿拿拿 又小器啦

乜撚野楚楚呀

有時熱門真係好方便搵到日程資訊
利申 單兵缺乏資訊

已經有氣量咗 換著以前見到已經谷到想喊

大妹...

痴撚線

關咩事-.-

唔係話唔睇得 但係我覺得好多人係過份依賴左個熱門

變到好易俾人帶風向

我出過post講過 直接入post屌人老母都試過
都仲係好多人出post投訴熱門冇乜冇物
唔知點先改變到大家呢個習慣呢🤔

如眼睛可分對或錯

有時連我都覺得自己好難得分析得咁好走去理性討論嗰陣俾班屈毛撚一句五毛柄埋嚟真係唔柒想再理依場運動

你咩年代？

你係真五毛

屌 你理場運動唔係為左班屈毛撚架啦 你自己知唔係咪得

好心灰意冷 已經做到唔知做乜可以對抗依個無賴政府嘅時後想苦中作樂又俾班人屌你唔應該唔關心香港掛住玩 係咪唔狂開post講自己做過乜就無做過

00後

連登我哋10後話事牙

你老味上左咁耐高登連登都唔化

唔知可以做乜大家都係
但係唔做就唔知有冇用 呢場運動由一開始就係咁樣摸出黎

所以 有機會既 能力範圍以內既盡做就可以

訓 眼訓

高登從來無人鬧我㗎

但睇人地話你係中女
你應該好老.....

早唞

我後生過佢佢成日ff我同佢同年都唔知做乜

佢早你一分鐘出世？

你識唔識睇唔同年

都無唔同年

我12月31 23:59 出世

瞓啦仆街

最近變成用文宣推新post，但係都係太隨機同零星

死唔斷氣

22歲係唔係太老

新填地街？要搵日出去睇睇

明知我係巴打仲問我認唔認真

太細

你大

波大無計

想揸

絲打真係幾癲
利申：初吻仍在

大到揸唔晒

有人以為你18碎 傻子你恨到啦

靚仔？

唔靚仔 sor

我本人都係16

樣衰？

自覺普通 不過唔係少男 27老餅 留名睇下

上圍？

留tg有專人聯絡你

女人=雞

專人就係各位巴打

小心啊手足

27歲單身係咩體驗..

上圍點16啊

你係我嘅人

not always but 你100%=雞蟲

每日食狗糧 食到有d飽

畀心機

畀心機食狗糧

征服我

懷著樂觀總有轉基~~~~~~

征緊

不要中途轉基

唔覺..

gaybutt可塞

佢個username=我

我對你寧舍溫柔

人如其名

我豪邁不基

傻傻子

出嚟一齊發夢 我免費俾你

you too

okok

wadiu想嘔

仲以為有咩特別野..

good cu tomorrow

唔好hea人啦

你太犯賤

因為女人=雞

唔知答乜

stop on9 la-_-

你=雞蟲 餅餅=餅佢老母

我黎喇

我日日洗白白

以為d豬排會放棄人生
點知會化妝仲要幾pro

示範吓點疊姐-.-

How

佢咁幽默 你應該like

雞蛋唔識分？

唔係少男得唔得

帥哥fbi有女

我畀錢 收咩錢...

得罪你牙？

對你惡先得

你食屎啦去

牙你老母

幾老？

太細個

吹牙打9我囉呵呵呵^o^

屌你真係痴撚左線公司

你覺得呢啲嘢可以用錢買到？

少少surprise咁lor-.-

不分化啊你識唔識？

我買喎.......

你睇嗰幾萬蚊就買到wowwow良知就知乜都用錢買到~

歧視人

應該要多d同我示愛

樓主skip咗我唔consider -.-

我淨係歧視肥婆

Lunch Plan:
Area: hkisland side (lets chat for details when we talk on wechat)
Time: between 12:00pm-2:00pm
First time $500
*second time dating $300, third time or above free of charge*

PTBF plan:
Area: New Territories or Kowloon (I already work in hkisland side so I don't wanna go there at weekends)
$1000/2 hours (hang out, have lunch/afternoon tea/dinner, go shopping, watch movie, sing K, etc)

Only hold hands, hug, light kiss if you feel like to do so.

No sex service

P.S. $100 deposit is necessary for ptgf plan if we have never met

我終於有鍾意嘅人喇b我愛你>3<

-.- 系 眼瞓大他

你咪又係肥

屌你老母

做我女人

calm down la...

ng hai la...

做你女人

100，

拍拖未

結婚先

驚你分我身家

我多過你啦...

去外國結

旅行結婚🥺

去邊

垃圾po都開到咁多頁
btw i love you

之前講嗰啲

你love肥仔啦

點解係18

去土耳其

19歲初吻要唔要 姐姐我無錢買gear

肥仔唔要我

我要你

買機票

做乜打我

守身如玉二十年
我個處子之吻終於大派用場
但我唔想賣俾樓主咁侮辱

臥底都去攞物資你做乜咁蠢

下年去

抵啦

屌你老母好撚嬲

買埋

又邊條氣唔順

打到你變瘦

個同事又扮理性中立同第個同事傳教

D機票而家出未啊

黃大仙個日有個人好似你喎
你係咪去咁黃大仙呀

on撚9 唔敢同我正面交談講撚到自己兩邊都睇得好清楚含撚啦

幾$

你個樣兇狠

已經皮包骨

儲錢先

唔想攤大手板問人拎野

打到你斷

0.5

佢仲要講到教書咁撚樣 個同事又on99聽到哦哦哦原來係咁係喎

包養u

捐係畀你哋用㗎deedee......咪益仆街!!!!!!!!!!!!!!

你要咩回報

自貼先

推

你個同事係咁蠢郁無計
稍為有腦都唔會咁

幫我殺人

會爆pm

pm我 淨係比我睇

你出得起幾錢

忍唔到口屌次鳩次一鬧完交好嬲好想喊屌佢老母

pmed

靚女？

樓煮是無價寶...

咁上下啦

你唔愛我喇

絲打請出價

已jed

想出錢買返樓主個吻

過煮啦屌

低調啦.....

你買唔起

做運動整傷左膊頭

喊你就輸咗啦

我想錫死你

咁拿串

做sp算

無喊

想吓好啦~

窮撚

開定房等我

不要說：
試著說： 無事嘛 下次小心啲

點可以忍心咁對我

小心嘛 下次無事啲

我唔鍾意牙朗

除埋褲

我可以為左你改名

唔使錫住我^^

Gym房見

你想改帽擺我上枱...

瞓醒見

想睇

陪我做啦

睇你老母

你去玩

想食西多士

Ja ga

eat

u ja ==

有

喊到豬頭咁

未出過去玩 淆

妄想症？？

因住暈低

Wuwu

炒車啦肥仔

叫女女錫返你

你估我係你咩

你錫返我未

我錫緊我新仔

仲弱過我

勁到

乾淨但口臭嘅要唔要?

乾淨就唔會臭啦。。。耍啊姐？

一拳星你入icu

終於有人要了

我要食薯角

去錫popo

大大力錫春袋

>.<好man牙

我強項

想睇你錫

想星你

想快啲放工

食野未

排隊啦

no..

好想洗手....

做乜

典解呢個po都可以上到熱門 求問

連囝想我做人民公敵

錫春袋

錫我個袋

join

屌你老母黑警真係食屎好撚嬲

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

質佢食啦

豬豬

咁樣對D女仔永遠都唔會識狗賊朋友被我知道實絕交加屌佢老母同老豆

應該好多人都有諗過 但依幾個月之後就唔會再咁諗

有但吾想俾你

***唔***

仆街感覺好似識你，就算識都勿相認

A0 係到到

哦... 原來係你
你講嘢好低b㗎嘛

... 咁獨特都可以100%似到

佢daddy嚟

好撚有緣

有無請你食牛jap

你典知禾鍾意......

冇但佢幫我開門

心抱仔

屌你老母咒我

幫你開埋門啊心抱仔

屌呢頭講完嗰頭我成個post比人-1曬

以為佢稱霸咗cc台做民主男神

有啲咁嘅事
我以為得濛哥

唔知邊個問佢去咗邊咁耐唔忍 我去睇吓發覺全部都cc台

原來係咁
果然☁️偶爾濛住了

大家小心

我次次都行咗去另一邊
都唔知好彩定乜

兄弟爬山各有各做

我嗰邊冇人俾人捉 但

我車頭係雞蟲

啊餅叔

餅佢老母，我係車頭，我係雞蟲，我淫賤

一擔擔

吹水台睇到熱門post 連登已死

我宣報

我得唔得

come on bb ，我要同你錫到世界沒日

老男得唔得

死開喇

u girl why play me

u old lady!

就死架啦

me too sis hug me

要回家嗎

香港就死 old ng old 都無所謂
絕望

無走過

different levels gaaaaa